覺唔覺李榮浩老師真係樂壇清泉！！

無炫耀既高音

無浮誇既舞蹈

默默咁練樂器練唱功

3分鐘玩開bass都知有幾勁

每樣樂器都中上

外人就睇舞蹈

行家就睇樂器

冇番三五七年都練唔到佢既水準

要救香港樂壇就要呢d基本功好好既歌手